做一個奉公守法嘅香港人，比警察叔叔搜身

做一個奉公守法嘅香港人！